老豆搵仔

講真 你地話我無膽又好乜都好
我真心覺得個gp 好撚鬼
無錯 佢係起到好多狗既底
但佢地瘋狂煽動係咩玩法
又魔法劑又dw 隨機抽籤
到底係我多疑定咩
定還是會有人同我有同感

同意